還手持差不多二十年前的機皇 還keep得好新淨。。。。

未敢去叉
因粒電已經發脹
好怕一叉電就爆炸

千年後就見證著nokia 的的末落
Colour mon 的掘起

金J 。。。。。